[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(273)

無人肯搶1001

我等左好耐

其實係唔識開po...

唔識開po廢事柒

agger

?

再加分

咪搞我妹姀

茅 有啲唔開心

你有邊日係開心？

？

姐姐好球

I see that I’m icy無人識

beep beep

真係唔得 仲未真香

我真心覺得bim bam boom 高汁啲

我係redluv

冇睇開波

睇緊 好肚餓

same

借個靚位一用

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

好女仔list：
mky

仆街 今晚無baam戒bing了

MKU

妓女list:唔系好gay(well)
WhdvejshdnejenrneuebekeodkSyrnjdjshej$

恥笑醉娃

隻抽問號？

又到週末

禮拜六都要去上堂

Joeson

早晨

早

飲完湯到仆街但6點自動彈起身又冇頭痛

證明唔係飲假酒（好似係）

禮拜六都要番工

共勉之

送個羅馬靚仔比大家

今晚兵兵玩laser

想玩

幻彩詠香江

邊一個發明星期六都要番工

好耐冇見

你係邊個

新post lm

失戀 會唔會有人傾下計

失戀既原因係....？

不要難過, 呢個男朋友唔要都擺...
你會找到更好的
傷心過後再往前進發

呢段日子一定好難捱 唉好辛苦

搵過個

咁易搵就好

最愛縱使真的要等 靜靜坐著亦會走近

你既難過、傷心， 完全體諒、感受到
比d時間自己
巴打加油

多謝你

Pat

Hug

啫係咩

汪汪

冇扮

年代感
利申 最鍾意藍色

我鐘意飲果然系熱情果多d

佢係咁

果然系得蘋果加芒果OK
你taste好差

講事實又唔得⋯⋯
屌你老母都未講就話惡

我taste差，所以............

🚬🚬🚬 you win

唔俾

西由 好好味囉

可摸耳幫我聞腳

你都唔整齊？

好勁

我⋯⋯大概係欣宜個種level

女神假如

我有新歌啦

多謝你嘅讚賞

佢地係咁

係呀 你好似欣宜咗撚肥呀

明月霧裡照人 相愛相親～

有冇右撚肥

呢到好多靚仔㗎

me catgirl

點先有機會睇下

讓對對的戀人 增添性感～

假如自貼過

你自貼完 我會加你入個google drive
裡面有曬大家啲樣

放低tg 成班人即刻私交你

假如你好耐無update過個drive

我有update自己比你睇

Shit梳見到蕉蕉新相了

唔通我入錯drive

唱k小魚仙...?

就到時間你就join啦～～
一來唱歌發洩下、減下壓
二來聽聞好多都係男神， 識多個朋友都好

時間地點係咩

嘖嘖嘖

唔想知呀大佬

西西 我地好夾呀

其實大家對於咁大個人都唔識睇人眉頭眼額既人有咩感覺

對唔住

梳....

可以活在自己的世界真好

我想

我諗你知我講邊個

未出世。。。

冇計
佢係咁都冇辦法

me

我有咁嘅臉皮同堅持就好

Sor lo

我覺得好撚癲

係咪我

我係會literally尷尬到喊既人

真係明知故問㗎喎

Fact checked

不分化

賊喊捉賊

我到依家都唔敢一口氣睇晒關家姐

佢覺得冇咩問題嘛

學某啲人啫

想打交？

用碌9打死你

hoball

excuse me?

依家出到碌10喇喎

佢好忙

喔

全力gchi連登最大交友平台

真 呢度超屈機

愛不轟動了 什麼都嫌少
最終這片段完了～

冰仔一號

自己幫自己嘅cover推

未睇過礦石

首推果陣聽左
覺得幾chill幾舒服
期待你再cover多幾首acappella

想你唱關淑怡

冇聽開關淑怡

有冇咩歌覺得玩acappella會幾得意 推薦下

林憶蓮呢？我覺得佢啲舊快歌可以做acappella

Joey有嘅

um 可以諗諗

88

下雨天

繾綣星光下

有冇人想聽我報新聞

仍是那麼深愛你

ok

報啦

有link

link please

咁比啦

都係唔好

Ed+1

喂

吊人癮

咁講黎做咩 走啦咁

想聽

屌笑左 自己匿埋喺廁所唱

吹我

螢光炮

哈

做多咗

請原諒我著摟屌褲

相？

不可原諒，除咗佢

pm索取

pmed

無反應

佢係咁 吊人癮

搏屌嘛

喊左

真。博屌

召集本po1仔屌死佢

有冇相睇下？

點解仲會信佢

假如send咗條twerking片俾我好褸屌

你快啲forward畀肥婆

我太純情

想食kfc個新雞

好想食桶餐

kfc d新雞好撚伏架wo 清

好掛住m記個紫薯麥旋風

好
眼
瞓

有無人去大埔

喺人地屋企醒咗。。

secret篇新文係patpat

有冇人知牙pat今年幾歲

ching
ho ballllllllllllll

壞女孩

我諗我地幾位都知

其實會唔會係全po都知

點會呀 有個同佢咁frd

屌 等巴士有個細路同我揮手
我舉咗中指
佢老母睇到

pretty crazy

人哋未必係同你揮手

七月⋯⋯⋯

屌你老母

你好nice

好褸屌

依家驚魂未定

我好鍾意係細路仔隔離大聲講粗口

你仆街啲

「媽咪媽咪，咩叫屌你老母個臭閪呀？」

大埔@1542

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

清～
你好有深度........

好撚驚 以為你stalk我ig

5555555555

沖涼

有冇丁圖

啲死𡃁仔真係唔撚識行路㗎喎

係你撞到我囉

老實講⋯⋯⋯⋯
我地冇對方ig

放低你ig，我地派專業人士檢查一下

啱啱大剎掣
唔係真係一腳踢鳩咗落去
佢成個人都高唔過我膝頭 一陣踢死咗賴我

兩公婆通常唔交換 我明⋯⋯

你明啲乜 你有老公咩

我有⋯⋯⋯我有老公⋯⋯⋯

who

今晚帶佢出黎？

邊個啊

唔明喎

真心唔明

有冇人玩lol now
有地

岩岩出門口食早餐

[member好多都唔識[/member]

開咗未

愛情耐左...應該會昇華感情、責任
老夫老妻就係咁行落去～奸爸爹

珍惜 不要放棄

抵撚死

都話聽日⋯要講幾多次

我單腳啫 唔洗咁鬧我嘅

come

圖

去邊

唉

好似某會然

係咪痴撚咗線

買啦

如果有男仔係送烘培用品我會即刻落搭

marked

咩來架

放鬆點.....
小米，比多小小時間自己

其實不嬲好多人都好臭

我最鍾意凌晨12點去m記同喺嗰度瞓覺嘅人講 （喂喂喂 快啲返屋企瞓啦 定係你無屋企呀）。

假如教我的

cable

浩賢BB

我唔係0, 但join with

覺唔覺not match 就not match 㗎啦 ，仲問可唔可以做frd先

過兩招嚟？

你明明有好多經驗

靜啦

我就來改名

會點
你之前同我雙下 我用vn你用奶媽 我哋打極靈 你開慢咗r我都未同你計

哇

今晚一齊食飯囉

佢以前唔幫ad補血㗎

夜d

幾點

唔知

唔係問你呀

邊度方便

係咪即係雞

邊個騙你

9:30 後九龍

唔好

期待雞飛狗走的一天

仲話有口德

話說呢你知唔知呢原來你呢

九龍站？

喺屋企後樓梯附近聽到有啲好大聲嘅肉撞體肉體嘅啪啪聲

吓

啲人話你黐線原來唔係講笑

tst!?

知咩

咬

唔好太準時

有冇人john?